峴港住宿一問

我打算summer sem去峴港旅行
但未諗到住邊到好 諗住住近市中心既
有諗過住有巴打推過既峴港手指王國酒店
睇見到有人話啲房有甲甴 有啲又話房冇窗 令我好卻步
同埋唔敢住太平既酒店 有冇巴絲去過可以介紹下
Budget 300蚊一晚都可以 唔洗早餐

上個月去住啲平酒店 櫃通有血刀 自己睇路

咁大獲 但300蚊一晚峴港黎講應該算中間？

我都諗住下個月去峴港 但仲未諗好酒店

去過 但coachsufing

下個月去峴港
住咩白沙精品酒店